有無人成世唔同屋企人去旅行？

一家四口去旅行根本無可能既事嚟

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢